benz 官網有返a200賣

36萬9千
之前好似得a220 以上

a200 1500cc 非benz 偈
但仲貴過a220

呢代A200應該係M282 1.3喎...

買部a200連jazz都放唔甩

咁差？

163匹唔會太差既我諗
不過a220 都190匹
a250有224匹

仲要包埋amg line?

係咁架啦，冇入門款你D人又係咁問又話有入門200就買
到代理真係返到貨又話匹數低又話架車齋，不如俾多少少買220/ 250

A220 sedan 包唔包amg line

呢部問清楚邊年造
早排有批 2018 A200 回流返香港

冇講wor
我都想知
37萬

吉利大股東

窮撚望倒個標題覺得好搞笑，買車好似網上買衫咁

A sedan好睇好多

我都冇錢
冇錢都可以睇下討論下既

咁不如買b200

不如唔好買....

A200 假假地 0-100 都有 8s, 肯踩唔會放唔甩部 Jazz 既

140-190 HP 既車
連登仔都覺得慢

公廁車不了

新一代a class 都算公廁車? 街上其實唔係成日見到有人揸
反而上一代既a class 就真係多人揸

連登仔要200hp以上先可以叫做車

你意思200匹既車算係快車？

但係a200係窮L先買喎

快唔快個人標準唔同既
200匹先係連登仔入門車既門檻